薯片而家算唔算失業?

工又辭左，選又選唔到

廢老

政府每個月俾退休金佢啦, 仲洗做咩

可以留返喺屋企飲下紅酒睇下法國電影

臨老做品客代言人賣薯片

就算佢唔辭職都係留多幾個月，更何況做AO份pension同佢副身家都夠佢慢慢食到老，完全唔care失業

有錢叫退休
無錢先叫。。

遲啲仲有立法會補選，我估佢會玩

退休

唔會啦

我估佢環遊世界多啲

大家可以參考一下許仕仁個Career Path

不撚知幾多大藍籌爭住搵佢做董事

君不見亞投行係週五批准香港入會

唔洗再做都夠退休

去日本發展

拍著片廣告做代言人大把錢啦

呢個廣告笑死

醒起以前Gorbachev拍Pizza Hut廣告

佢無可能做議員入返政府喇

做唔成特首就變雙失廢老

佢咁多錢，唔撚洗做生活都富貴過大部分連登仔幾百倍

返美國嘆世界係香港恥笑你班港豬

你睇下許仕仁

薯片咪又係中共隻棋，而家比廢老同懶係中立班傻仔講當初點解唔袋住先，香港人有民意但係更多人無民智，
薯片遲下都返祖國撚洋狗飲紅酒

今次個廣告真係好撚醒

有需要而又搵唔到先係失業

可以做Pringles 代言人

薯片成65歲
過晒政府退休年齡
傳聞佢5年前貪曾落台已經想退
係王光亞挽留先做多5年財政司

同云伯一樣

做代言人！

雲伯先五張幾，仲有排憂
連長糧都冇

人地呢d叫退休 unun腳嘆世界

Hea 下先
周圍打卡

仲有希爾頓呀

可以做逆按揭的

第一次Cap廣告唔會俾人鬧

仲同你班友顛 拿拿臨走人啦

許仕仁同貪曾下場有板你睇

個廣告係真match既話冇問題

無業遊民

GOOGLE AI唔講得少...

佢唔辭職，林鄭都唔會留佢做cs or fs

係咪都無得留底

許仕仁係因為９７金融風暴既時候果斷話要用公帑入市既呢份膽色先至比啲公司搶住要佢
至於薯片做咗九年半都係行保守路線而且家陣全世界啲公司都奶曬共,仲邊會請一個去搵泛民支持既人入去佢公司做董事。
所以薯片應該一係立法會一係係屋企飲紅酒等死

之前唐唐點計

想睇

利申：會係選票寫過屌字既人

點解佢要裸辭 唔騎牛搵馬

裸辭

退休啦

有得拎生果金
仲有得2蚊搭車